pwediepie 條新片有提及關於香港民主！

廢話唔多講直接去片

11:24開始

推

推咗先睇

一早幫巴打你推咗！

pwediepie定PewDiePie?
唔入去睇片,係咪自殺森林單野個個

Sorr打錯字自殺果個係logan paul

多謝!
我意思係我幫你推咗條片再睇片

Pewdiepie 真係咩都唔驚，之前都以一敵國 vs t series ,仲有比人屈係支持納粹

係PewDiePie!
自割1萬次

知名youtuber來講都叫數一數二？

推
可以整文宣放subreddit 上LWIAY

開過個post啦

等緊其他巴打開 上咗熱門就pk